政府高官同人大代表係酒樓密密針

「代友出Post」

觀塘巧明街107 國x大廈今晚7:30
會有政府高官加人大啲人去3樓食飯，間酒樓係人大啲人開

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

提早開波?

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

推

紅底酒樓？好危險呀 大家千奇唔好過去

推
兄弟小心行事

去後樓梯食煙，整著個消防系統啦